★點解d財務顧問例子 永遠係教師、公務員？

冇M記員工、食環清潔工、倉務、看更？

又話呢d工佔勞工人口最多

點解冇綜援
穩定收入人士

呢d 財務顧問先最易搞

綜援話曬係公務員，只是較低級